有冇人ticker用唔到

App同網站都login唔到

Yes, logout左login唔返

Diu me2

睇唔到蝕緊幾錢

睇唔到仲好啦
我蝕到唔想睇

Same

Very on9

又壞咗？